其實我把聲適合唱邊類型歌?

呢首算唔算適合

同我唱求婚歌

你唔適合唱歌

上次唱左我的宣言

好似無人係唔適合唱歌 只有識唔識唱歌

呢首都幾好聽

又揀首咁難嘅歌
不過副歌前啲位都好過上次, 起碼啲Beat係岩
要練吓丹田發聲, 依家把聲好緊, 完全Feel到係喉嚨扯出黎

我已經係咁練彈唇 但副歌前我feel唔到喉嚨有用力 好迷惘

練埋腹式呼吸，習慣有道氣喺個丹田位，之後再疊住喉聲出，會厚好多

有用呀 我而家吸氣位 吸氣個肚都脹

係你㗎喇

我懷疑我有老花

見到個post已經諗起黑色幽默
入條link一聽就知又係你

幾好呀 起碼把聲辨認度高

我驚到時識唱歌把聲會好俗

你條ON9咪唔適合囉

THIS

無吹笛好耐